大家要準備定第二種溝通方法

依家可以集中討論到既地方只有
香討 bk 雙登
只要中共封左依4個地方
同埋傳媒
咁我地就真真正正輸左

APPLE / 100毛個d facebook page?

相信連仔
連登唔會有事

其他forum實交你出去

劉馬車乜你未死？

Reddit?

reddit, 8chan

屌 係咪冇人知係騰仔買左

Telegram

何君堯契仔

去reddit暫避